點解達哥唔表態唔得，張敬軒就得？

作當年一樣好大聲
而家一句都冇出過

此post已完

點解呀？

連衛兵出黎博我呀喂

仲有高ling都未表態

佢當年好大聲反共，支持雨革架

不嬲有人反達

係囉，出聲啦連登boy

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

我都支持你

但成班仆街連衛衛兵搞分化呢

因為張敬軒醒 識自己backup版權
少幾件垃圾日日狙擊

笑

連衛兵唔好呢埋係keyboard
出聲先啦

無錯 點解淨係針對一個人
點解唔攻擊埋其他明星 公眾人物 KOL youtuber?
連衛兵根本卑陋齷齪 垃圾

連衛兵有種就LIST哂唔表態嘅人
屌你咁做同網絡欺凌有咩分別? 可恥

係囉 點解大家都針佢，唔針其他人嘅
你真心問下自己

答我先啦連衛兵，做乜唔屌軒仔呀

張敬軒有開台講新聞？有年年講六四？

咁幾屆港姐冠軍都係黃絲，做乜唔屌埋佢地今次靜哂

表唔表態有佢自由，達哥同張敬軒都唔洗表態
但一個本身會表態嘅人
而家唔表態就等於表咗態
所以失望嘅會失望，盲撐嘅會盲撐

達哥而家做緊乜遊戲，點解唔表態，大家都明白
你鐘意支持咪繼續支持
唔好一味臭蟲論咁小學雞